# Projekt - X Server BugTracker

Solltet ihr irgendwelche Fehler auf unserem Exile-Server finden könnt ihr diese hier im "Issue-Tracker" hinterlegen.
Guckt jedoch bitte vorher ob euer Fehler schon gemeldet worden ist. 
